人生無常

唉... 唔知講咩好
珍惜眼前人

Rip

...

乜

依句真

珍惜樓主，過多排就rip

Yes